
                      Ahora todos se sienten críticos. Para mi fue una excelente película, para mis gustos en lo personal. Llena de acción, de una genial historia, los actores, los efectos especiales. No es una película para que alguien se aburra. Ahora bien todos esos "únicos y especiales" y "conocedores críticos de cine y cómics" se pueden ir al #$%!"(, no tenemos la culpa de que saquen sus frustraciones buscando atención al tirar basura a la película. Cada quien su opinión personal, mas no generalizada. Como sea, PARA MI, fue excelente y me encantó, la volveré a ver mas veces :3
        
            